香港人請尊重初選結果

記住我哋初選嘅目的喺咩
喺為咗唔好分薄票源 自己人打自己人
所以無論幾唔合意都好 都唔好分薄票源 一律投該區初選中勝出嗰一個參選人
點都好佢都喺同路人
如果我哋唔齊心 分分鐘比對家反敗為勝
請記住
我哋喺爭取緊民主 所以請尊重民主選舉嘅結果
唔好自打嘴巴
唔好分薄票源 尊重選舉結果 一律投該區勝出之參選人
要確保立法會35+大勝 一票都不能少

求幫推

推

p牌仔推唔到

不分化 香港人要齊心

幫你推下啦

push

要比多啲香港人認識到呢一點呀 唔輸得㗎呢一仗

我地係要建制輸

吹緊風唔跟初選 照出黎選 唔知5毛定pr 諗埋d 9招

幫你推下喇

尊重規則, 願賭服輸
如果輸打贏要, 你同共産黨有咩分別